教會人士耶穌受難日出動 到天后廟外重演被釘十字架

今日（4月14日）為耶穌受難日，不少宗教團體都舉辦活動，去紀念捨己救人的主耶穌。不過就有人發現，又有人在令人莫名其妙的地方，舉辦耶穌受難日的活動。

消息指在今日晚上，有一班教會人士，去到油麻地眾坊街的天后古廟外，掛起了「耶穌是主」及「耶穌在廟街」的橫額，並有一名扮演耶穌的男子，在廟外重演被釘十字架一幕，恐怕又會引起另一波的爭議。